有冇巴打/絲係最近係GoPro官網買完野而又收左貨？

922買完等到依家，官網check order no.又無訂單states, sent email又無回覆。。。

推